潮退時 先會見到邊個無著褲

共勉之

腳短先會咁

標題 作者 分台 最後回覆 評分 回覆
‎潮退時 先會見到邊個無著褲 詭辯家 財經台 4 分鐘前 0 2
‎有冇人解釋下點解藐視法庭係罪 藐視其他職業/地方就唔係罪？ 詭辯家 上班台 2 小時前 0 40
‎覺唔覺 自稱三合會成員呢條罪好撚ON9? 詭辯家 學術台 15 小時前 -17 10
‎番工唔講是非/壞話 唔搞分化杯葛既 多數都係毒撚黎 詭辯家 上班台 19 小時前 -1 1
‎有冇人同我一樣 思想黑暗醜惡? 詭辯家 感情台 2 日前 1 4
‎覺唔覺飛機師d人工over pay得好緊要 詭辯家 上班台 22 小時前 4 25
‎有冇人解釋下5毛定義 詭辯家 時事台 3 日前 -2 32
‎各位絲打有咩感情煩惱都可以係到留言 詭辯家 感情台 2 日前 -1 11
‎發現 唔少人對於係台灣讀完大學番黎既同學有誤解 我盡量解答 詭辯家 校園台 2 小時前 -1040 160
‎我想挑戰所有連登既價值觀同信念 詭辯家 感情台 3 日前 -1 5
‎發現係工廈番工個班人身上都有陣窮撚味 詭辯家 上班台 2 日前 -106 36
‎連帝幾時開番個pm功能 詭辯家 站務台 3 日前 -1 3
‎覺唔覺網上報紙佬 overpay得好緊要？ 詭辯家 上班台 3 日前 16 14
‎有冇人同我一樣 每到一個新環境就轉一次英文名？ 詭辯家 上班台 4 日前 1 15
‎發現 香港小姐 蔡思貝 貝貝 比人低估得好緊要 詭辯家 娛樂台 4 小時前 584 236
‎詭辯家的西西弗斯理論 詭辯家 上班台 5 日前 0 3
‎一入冬就知譚仔真係比人低估得好緊要 詭辯家 飲食台 5 日前 32 12
‎其實連登仔金鐘M記張相有咩好貼? 根本好正常 詭辯家 感情台 6 日前 0 4
‎[只限絲]覺唔覺做女人好慘 詭辯家 感情台 6 日前 3 16
‎其實城大都係一間幾特別既學校 詭辯家 校園台 6 日前 37 9
‎公司新黎個三大仔問我邊間u grad 我即刻屌到佢反艇 詭辯家 校園台 4 日前 -36 18
‎原來公司個毒撚同事有白卡...點算 詭辯家 上班台 3 日前 -573 78
‎想留番個古代男人頭 整番個髮髻 詭辯家 潮流台 6 日前 -2 3
‎覺唔覺經asso入u個班先係真正大學生 詭辯家 校園台 7 日前 -23 6
‎個班16-19分 屋企無錢送佢去外國讀書 要讀ASSO既窮西都幾可憐 詭辯家 校園台 7 日前 -38 80
‎覺唔覺警察份人工 UNDER PAY得緊要? 詭辯家 上班台 7 日前 -34 11
‎咁撚凍 又到左吹奏地盤工既時候 詭辯家 上班台 6 日前 -2 7
‎唔明點解D人仲可以吹奏 熊仔頭 呢D垃圾YOUTUBER 詭辯家 娛樂台 4 日前 -2 104
‎《與神同行》真係比人吹大左好撚柒多 係好多 根本就好撚一般 詭辯家 影視台 2 日前 38 20
‎最近上左公屋 身邊d fd 對我態度唔同晒 詭辯家 創意台 7 日前 -28 22
‎留意到彈bass既多數都係毒撚 仲要係好扮野既毒撚 詭辯家 音樂台 6 日前 -43 31
‎覺唔覺消防員份人工over pay得好緊要？ 詭辯家 上班台 4 日前 -555 144
‎銀行班TELLER憑咩收 16K人工? 詭辯家 上班台 3 日前 -152 89
‎發現 劇集 平安谷之詭谷傳說 比人低估左好多 詭辯家 影視台 9 日前 1 5
‎覺唔覺 歌手 HANA 菊梓喬 比人吹大得好緊要? 詭辯家 音樂台 5 日前 17 9
‎各位有咩唔開心都可以同我分享 詭辯家 感情台 9 日前 0 11
‎4人家庭 月入70k都唔算窮撚? 詭辯家 上班台 9 日前 -35 22
‎最近發現朋友既所作所為對我想像中有出入 係咪可以絕交? 詭辯家 感情台 10 日前 1 10
‎有冇巴打同我一樣 見到D同學要番PART TIME搵錢就覺得佢地好可憐 詭辯家 校園台 10 日前 -12 6
‎達哥已經回晒塘 放棄唔睇了 詭辯家 娛樂台 10 日前 -7 3
‎讀左兩年OU 你問我答 詭辯家 校園台 8 日前 -15 23
‎覺唔覺上黎連登識朋友仔根本無問題 詭辯家 感情台 10 日前 -5 5
‎有冇人支持 LIHKG應該有得比會員自訂頭像 詭辯家 創意台 10 日前 3 1
‎發現自己其實有料上TED演講 有咩途徑? 詭辯家 創意台 10 日前 -19 9
‎各位無讀大學既，請承認你地大部分只係社會底層 詭辯家 上班台 11 日前 18 18
‎講真 歌手 吳業坤 坤哥 真係比連登仔低估左好多... 詭辯家 音樂台 9 日前 -31 9
‎覺唔覺入場睇 FATE/HXXXX個D一定係毒撚黎? 詭辯家 動漫台 11 日前 -16 12
‎講真 歌手 周杰倫 JAY 真係比人吹大左好多... 詭辯家 音樂台 9 日前 -609 166
‎有冇人同我一樣 唔會同住元朗 屯門 天水圍既人做朋友? 詭辯家 創意台 3 日前 -150 23
‎其實係台灣讀U根本無問題 大家可以放心 詭辯家 校園台 8 日前 -56 28
‎老豆唔比樓我...我揀左個有樓既一齊...比FD笑我拜金... 詭辯家 感情台 12 日前 8 25
‎有冇人同我一樣 已經好難相信親人以外既人? 詭辯家 感情台 13 日前 4 6
‎覺唔覺有班廢柴成日父幹前父幹後好廢 詭辯家 財經台 13 日前 4 18
‎覺唔覺彈結他班友成日都好似以為自己好型咁撚樣 詭辯家 音樂台 10 日前 -30 39
‎覺唔覺升左U之後仲問老豆老母拎錢D人好廢柴 詭辯家 校園台 13 日前 -60 31
‎覺唔覺銀行D 職員好撚煩 詭辯家 上班台 12 日前 -4 10
‎覺唔覺D護士人工比人吹大得好緊要 詭辯家 上班台 6 日前 -185 199
‎想勸下我細佬唔好成日浪費時間上網...點開口好 詭辯家 感情台 14 日前 -6 6
‎老豆唔比我買電競椅 好唔開心... 詭辯家 遊戲台 14 日前 5 10
‎想我不能求我父現在為我差遣十二營多天使來嗎？ 詭辯家 創意台 14 日前 0 5
‎想問下如果呢個世界如果有鬼 點解打仗死左D人唔出黎嚇鳩對面軍隊 詭辯家 學術台 14 日前 15 22
‎發現 appraisal 同我想像中有出入 點屌柒老細好？ 詭辯家 上班台 15 日前 0 2
‎發現 歌手 HANA 菊梓喬 比人低估左好多 詭辯家 音樂台 16 日前 -10 5
‎今日同個FD打完機佢唔記得熄MIC 懷疑唔小心聽到佢同佢條女扑野 詭辯家 感情台 16 日前 -1 2
‎依加內心好撚陰暗緊 有冇人同我傾計? 詭辯家 感情台 16 日前 0 5
‎我係大女...老豆話留層樓比細佬，無我份... 詭辯家 感情台 13 日前 -100 79
‎想同各位升左8大既ASSO 仔講 係我呢D直升仔眼中 你地永遠低人一等 詭辯家 校園台 10 日前 -92 40
‎其實梁天琦只係一個大陸出世既大陸仔 唔明有咩值得可憐 詭辯家 時事台 16 日前 -53 39
‎究竟我在大清當皇帝 同 叫我官老爺比左幾多錢賣廣告？ 詭辯家 遊戲台 17 日前 0 3
‎我簡單少少講 以後買電話咪撚買samsung呀 詭辯家 手機台 11 日前 -22 23
‎有冇巴打同我一樣 平時出街唔會望女同對佢評頭品足？ 詭辯家 感情台 17 日前 14 5
‎覺唔覺被人校園欺凌班友 通常自己都一定有少少問題？ 詭辯家 校園台 18 日前 -13 9
‎kfc成日隱藏餐單係有咩居心？ 詭辯家 飲食台 17 日前 7 8
‎有冇人同我一樣對aggressive 既新同事好反感？ 詭辯家 上班台 20 日前 13 7
‎覺唔覺d asso仔學人著畢業袍真係好羞恥 詭辯家 校園台 5 日前 -15 11
‎萬寧呀婆單野個個未審先判 詭辯家 時事台 21 日前 -1 2
‎想問下選擇唔買樓個班遲下諗住點同仔女交代 詭辯家 財經台 21 日前 11 16
‎覺唔覺伊藤潤二d漫畫根本唔恐怖？ 詭辯家 動漫台 14 日前 -6 97
‎癡線佬是如何鍊成 詭辯家 感情台 22 日前 1 6
‎點解獅子老虎食肉可以生食又唔會病？ 詭辯家 學術台 23 日前 0 11
‎有冇眼花?皇馬排第4? 詭辯家 體育台 24 日前 6 3
‎覺唔覺有班CITY仔成日以為自己可以同CU鬥真係好搞笑 詭辯家 校園台 22 日前 86 66
‎[絲打入]覺唔覺班男人係到話我地追求名牌浪費金錢好雙重標準 詭辯家 感情台 24 日前 0 10
‎岩岩係條街見到個日本人用日文問路 詭辯家 時事台 26 日前 5 4
‎其實六合彩只係一個難中d既射龍門 詭辯家 學術台 27 日前 -2 4
‎熊仔頭個垃圾捨得收皮未 詭辯家 影視台 28 日前 -17 18
‎毅力與欲望的挑戰--慳錢100日 詭辯家 創意台 10 日前 -9 48
‎天氣咁凍 sell side既朋友過成點 詭辯家 上班台 1 個月前 -2 2
‎善良人埋藏著最壞既咩眼? 詭辯家 音樂台 28 日前 0 2
‎屌奶星 今日我唔小心食左我上司十番512 包埋自模 會有咩後果 詭辯家 上班台 1 個月前 5 13
‎今日去個fd結婚飲宴 新娘個ex上台唱左首阿牛 詭辯家 感情台 1 個月前 34 20
‎番左鄉下飲喜酒，班大陸妹一聽到我係香港做銀行業即刻雙眼發光 詭辯家 創意台 1 個月前 9 6